龍門居有咩好食？次次經過都大把人

如題

留名

你當係夜市咁囉
不過D野食唔平
唔算特別好食

有無甜水

睇真尐啦傻仔

左邊條街

第一檔泰國串燒可以一戰 , 記得要辣

第二檔龍門居小食 , 好多人買魚肉同碗仔翅 , 但我最鍾意食上海雲吞 , 不過要等好耐 , 即整 , 魚蛋個d都ok , 佢呢檔d甜繙係最好味

中間泡沫茶d糖水幾好味 , 同埋有即焗法包食 , 都唔錯

蒜爆王好多人排 , 但自己唔太鍾意 , 我去後面條街食富寶（中市賣飯 , 晚市有另一批人整蒜爆王個類一口牛同魷魚食）

尾段既手挑餅同腸粉檔都ok , 但手抓餅檔唔好買佢d台式飲品 , 好難飲 , 腸粉檔就唔好買佢d粥食 , 要食粥去番後面街食細朱

尾二檔野飲ok , 有台式仲有d維舊港式既野飲 , 茶走波蘿冰個d

尾檔最出名蠔餅 , 落蠔同鴨蛋唔手軟 , 幾好味 , 菲菜餅都幾好味 , 裡面重胡椒味 , 魚蛋有時都會食 , 最重口味係呢檔 , 同埋好鍾意佢d特製辣醬 , 串燒就麻麻 , 得燒菲菜同燒茄子特別少少又好味 , 其他一般肉類腸類我覺得輸第一檔

其他冇提既係我覺得麻麻地所以好少食 , 同埋以上係計宵夜 , 如果日頭去係食另一邊

利申：係個到住左廿年